美國Louisville警方截獲超過一萬件槍械零件 來自中國深圳

Source

價值約13萬美元

Antifa

根本支那已滲透 BLM 運動

已經有大量證據證明中國係幕後黑手

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

(證據確鑿)中國小粉紅係美國搶掠大量Dior Gucci名貴手袋！！！！

（推到遣返）芝麻人係美國搶完LV仲要擺上微博

紐約時報: 美國反隔離抗議 幕後涉及由中國特工推動

疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

Trump國安會: 懷疑中共支持Antifa暴徒

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

Solomon Yue: 極左Antifa暴民 是親中的白人

(有圖)中共利用國際抖音對英美加示威法進行潑火

中國無私提供武器

每件值13蚊...
美國佬都唔敢用

零件 可能十幾件先砌埋一把槍

點解咁中意話外國指使香港示威？
因為自己會咁做

推

深圳呢一個邪惡之地真係必須要盡快將佢夷為平地

香港Ｄ所謂武器都係支那入口

20件加埋都唔夠$260

咁都夠膽用

你覺得槍好貴咩

中共滲透

都唔知嗰班話BLM唔關中共事嘅人係咩居心
明顯到咁

最平千幾蚊hkd搞掂連埋retail成本

收咗支那錢搞事

所以個期Taobao不來港

有時候睇番全球衝突嘅圖片， D ak步槍反而係支國製嘅五六式衝鋒槍

喺白宮門口講曬普通話走人，你班antifa都露曬底啦

近排先至買咗兩嚿血型魔術貼都仲得㗎喎

深圳咁危險

Push

推推推

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

推上本地新聞

支那依家除左入侵香港，仲入侵美國

嘩 柒圳有槍賣

我係美國就將呢啲零件「交還」俾香港人
反正大家都係中國人

DLLM
人地大陸就比哂槍比哂炮
你老味成日話香港示威係美國背後策劃，到依家bb彈都冇粒

極端核心恐怖主義

滲透各國武裝組織

聽大陸消息話
中共送槍去美國係要搞暴動
美國有中共嘅人但買唔到槍
中共想引發美國內戰先送槍
批槍成百萬寄美國都幾明顯
美國獨欠無登記嘅槍械流通
向美國買槍容易買黑槍好難
重要嘅部件要登記如
槍管撞針連發裝備等
中共真係對美國開戰

13 美元一個咁平

古惑的槍

parts 黎咋

捉唔到個啲parts 一早流入佐巿面

美國咁都忍到手唔搞7中國？

美國咁多槍點解要中國運黎

玩具槍價錢

之前我咁講成班傻西衝出黎屈我毛

EXAC7LY

槍要平的500蚊美元都有
你淨零件未裝，正常喎

都唔知封關之前口岸入咗幾多槍入嚟

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

支共支助Antifa 恐怖分子

屌你又假錢又真槍

支共根本係撩交打

正係呢單都可以開戰

依個價錢最多買黑槍/中国山寨槍

一向係最大供應商。

係美國買槍查到丫嘛，黑市槍又貴，咪走私囉

冇北方工業嘅話，ak47根本唔會出名

我哋可唔可以同佢哋買番？

parts 黎
你買黎托柒

好似五60年代咁輸出革命

零件未砌+支那製 個價差唔多

都要香港人識砌先得

中國槍除左平就無其他優點

推整合

打仗

有幾難
仲易過砌模型
上ytb大把片

可以自己整

無記錯係美國買支AR15都係1000美金內有交易

一定有㗎啦，唔使講咩多與少問題，站喺我哋立場多與少根本無關痛癢
有就係有
有班人強調多與少根本就轉移視線

中國好想引誘美國內戰

射得出咪得
理得佢炸膛

原來咁近就有得刷傳說級武器

佢肯放比你既核彈都可能買到

如果俾佢入到境仲得了

又幾抵

你肯定無睇Liar game

講真
好多二戰名槍
Kar98, Mosin Nagant呢d bolt action都係千零二千有交易
手動散彈都係咁上下價錢

遊擊隊黎講呢d舊槍最實際
易用易保養
火力又唔差
係輸射速啫
不過打遊擊hit & run唔同人硬碰都有得打

支那D武器廠，斷9估中共應該睇得好緊至係，俾得你出去美國，你話你支那無份真係搵鬼信

根本中國想係美國策劃恐怖襲擊

支那口交部同藍絲成日講既勾結外國勢力， 美國提供軍火搞顏色革命

黑色唔係顏色呀？

易砌過高達

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

好平喎

試圖拉攏反侵勢力發動代理人戰爭

外國左膠一向收中共利益
認中共人做主子

深圳有兵工廠
再借香港殼sell出去
好好既制裁理由
自業自得

網上大把爆炸圖
youtube都有好多教學片

首推Hickok45
次次開箱文都會show埋俾你睇點樣拆完裝返
呀伯講野nice得黎又生鬼

其實不嬲都有
Norinco出左名係鬼佬槍界既759
比質素就無, 純粹sell大件夾抵食
美國之前禁運ban左大陸進口
不過加拿大仲有好多捧場客

企圖武裝顛覆 美國政權！！

國產95式步槍缺點多 嚇到澳洲軍人不敢用
2016年02月25日(四) 11:21

禁槍嘅國家又會可以寄到大量呢啲槍械零件出嚟
冇國家喺背後支持都唔信啦

分分鐘成個運動吹得起 同支那都有關
唔係滲透咁簡單

抖音

老美唔好繼續輕視人類腫瘤啦，，

Up

Bullpup九成九都係垃圾
老解自己都頂唔順偷偷地換返傳統AK構型既03式

最戇鳩係啲媒體明顯係受中共控制 西方世界係要戇鳩鳩咁係要同佢玩公平
然後自己嘅網絡平台又要懶係持平俾親中聲音出現
滅國都係理所當然嘅事

邏輯同覺得「手足係收錢先岀嚟」係冇分別

個牌貴過枝槍

發覺支那好多邪惡野，都係同深圳有關
中興
華為
黃向墨
賀建奎
………………

仆街仲唔斷正，但支那搶，會唔會走火射自己

恐怖份子有6成武器中國制式啦。 咪又係吹佢唔漲

美國咁易買到槍都要係深圳走私過嚟

深圳係支共既邪惡南方基地
深圳係支共掠奪香港財富轉化做支共邪惡能源既轉化機

學上面個巴打講
你買舊槍仲平
分分鐘幾舊水都到手
識槍既大把路數

好嬲好嬲

push

等同向美國宣戰

留意返貨幣

民間講就冇問題，但去到白宮級數咁指證就唔太妥。
雖然有大量證據證明有中國人嘅勢力去參與，但唔夠料指證係中共策劃。
正如大家都知武肺係大陸搞出嚟嘅蘇州屎，大量證據證明中共隱瞞同存心靠害，但要證明係武漢p4製造嘅決定性證據就暫時冇（所以之前trump先改口）

中國對槍械零件管得非常嚴
連玩具槍都當真槍咁監管
所有中國製槍械物品都係軍方生產
可以經中間人買，但一定要解放軍同意
我夠膽講中國係知批貨去美國
我有個朋友都做過中間人
d 客傾向買俄國貨
基本上好難賣得出
連印尼佬買AK47都係買俄國貨
好難想像美國人會買中國槍

吓
你朋友係咪吹水?
加拿大好多人買Norinco
非洲/中東都係56式最常見

美國就禁運左中俄貨既
不過俄仔就醒
開左間Kalashnikov USA扮本公司賣AK
我唔知你朋友係咪專做美國生意喇
不過佢話俄好賣d唔係完全正確
一樣有好多人貪中国貨夠平